西醫話我個胃唔好

唔舒服去睇醫生（唔係腸胃唔舒服）
有2-3個醫生都係 examine左一陣
話我個胃唔係幾好 開埋胃藥俾我
但佢地淨係用左聽筒聽下個肺
有個把埋脈 （以為中醫先會）
有冇人都係咁

Ps 我係有時會胃氣脹住/胃酸到流咁
有一排全日唔駛點食野都覺得唔肚餓

睇開個西醫次次都把脈
開聲問先知係數緊脈搏唔係中醫個種

原來係咁
個醫生把完脈話我胃唔好
仲以為係中醫咁